聽多咗，覺得好無知…

啲家長上一代就係咁睇反送中：
自己香港人喺度搞事
收咗美國佬錢 separate中國同香港關係
點解香港人唔幫返自己國家中國？
冇事做搵事做搞亂個香港
中國管治返香港係正常。 點會可能50年不變？ 要與時並進。
而家知多咗，心很累…
睇住香港一日一日淪陷， 自己乜嘢都做唔到， 真係好無助…

你上個post

無知

肩肩， 終於明白咩叫網上嘅嘢不能盡信

有無睇3年A班

冇

D家長唔想個仔前途盡毀唔怪得佢地
果100萬人 政府當曬係 港獨民意，我懶得支持反送中

盡左力就夠喇

唉。為香港未來…前途…唉…

嗯！一定！